<!--info-header-start--><h1>Append Argument <img src="https://img.shields.io/badge/-%EB%B3%B4%ED%86%B5-d9901a" alt="보통"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23arguments-999" alt="#arguments"/></h1><blockquote><p>by Maciej Sikora <a href="https://github.com/maciejsikora" target="_blank">@maciejsikora</a></p></blockquote><p><a href="https://tsch.js.org/191/play/ko" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%EB%8F%84%EC%A0%84%ED%95%98%EA%B8%B0-3178c6?logo=typescript&logoColor=white" alt="도전하기"/></a> &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="./README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-English-gray" alt="English"/></a>  <a href="./README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E7%AE%80%E4%BD%93%E4%B8%AD%E6%96%87-gray" alt="简体中文"/></a>  <a href="./README.ja.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%97%A5%E6%9C%AC%E8%AA%9E-gray" alt="日本語"/></a> </p><!--info-header-end-->

함수 타입 `Fn`과 어떤 타입 `A`가 주어질 때 `Fn`의 인수와 `A`를 마지막 인수로 받는 `Fn`과 동일한 함수 유형인 `G`를 생성하세요.

예시 :

```typescript
type Fn = (a: number, b: string) => number;

type Result = AppendArgument<Fn, boolean>;
// 기대되는 결과는 (a: number, b: string, x: boolean) => number 입니다.
```

> 이 문제는 [@maciejsikora](https://github.com/maciejsikora)가 작성한 [원문 글](https://dev.to/macsikora/advanced-typescript-exercises-question-4-495c)에서 발췌했습니다.

<!--info-footer-start--><br><a href="../../README.ko.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%EB%8F%8C%EC%95%84%EA%B0%80%EA%B8%B0-grey" alt="돌아가기"/></a> <a href="https://tsch.js.org/191/answer/ko" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%EC%A0%95%EB%8B%B5%20%EA%B3%B5%EC%9C%A0%ED%95%98%EA%B8%B0-teal" alt="정답 공유하기"/></a> <a href="https://tsch.js.org/191/solutions" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%EC%A0%95%EB%8B%B5%20%EB%B3%B4%EA%B8%B0-de5a77?logo=awesome-lists&logoColor=white" alt="정답 보기"/></a> <!--info-footer-end-->
